[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5141)

誤中

屌！

樓豬寶刀未老

馬馬 你呢個衰人🥺

75' 4C

一搶就有

垃圾波

勁到唔搶都中

諗定都得啦

psg下半場0角 屌你老母
輸7埋佢啦

乜都無 除左和通殺

有1c喎

一係贏一係輸 咪撚加時

個c係里昂

莊家最鐘意班霸打垃圾盃決賽
好似世冠決利物浦 賺到傻

準備輸埋

加時足上下半場先12 碼

哦你計單邊

仆街巴黎輸撚埋佢啦 屌你老母 我早d訓呀

劇本係客隊坐和望贏

屌點解我唔識揀下盤

下半場有冇飲水？

本身諗住睇完瞓一陣起身玩美假同墨假 依家打加時唔使瞓

唔撚係俾杜甫9up up中呀

有 6十幾分鐘

1粒都無

我一早出左和

換走迪比

巴黎比我走盤啦

想里昂win

不如入一球比我走盤？

咩9 up 巴黎無包皮係咁上下

球證偏幫到

你老母一早比人輪姦

有冇人買lyon 冠

勁

利申: 戒賭了，最近5注輸晒，證明我沒賭既天賦

贏一球好贏咩屌你老母

走盤得唔得 on9 大巴黎

5c

難

里昂中龍

今日角細執幾多

恭喜你介左賭

我了

有料

仆街追角細諗住追下就有c

分享喜悅了

派我

睇到好燥

PSG入波未

莊家話要加時

Psg 0.88 vs 1.04
12m 盤
跌咗幾多下

場場盃賽都打假輸盤

里昂 10 倍 fg 8.75 好撚想要 就失控

奇積 巴黎會1:0

唔好

睇個態 里昂好好多

比球12m里昂啦

隊波廢到咁，對阿特輸撚硬

6c

6666

直射12定加時？

俾多c呀

有8c就好啦

加時

12m 就真係難講
搏主隊劇本波咋

真 herrera落力

我睇左前面20分鐘就得出結論: 主撚狗

啱啱睇到有現場觀眾嘅

講龍里昂勁好多

77777

7c

尼馬返巴塞算啦

入一球拎冠軍好難咩

咁都救到

送角

咁樣送角

有呀 不過有限人數

7777 送角

88888

8c

9.5s谷實

刷佢老母啦！！！

連c連到

唔差在連多3C黎

連刷完又係唔入

巴黎絕殺未

咁都有8痴線

7.5b 感謝巴黎連c

痴撚線 連3 隻

屌又連c

gel 出事，仆街

屌 上面有人貼飛 難怪

0:0 緊係會刷

角細黨經過澳假同呢場之後全軍覆沒未

班仆街都沒心踢，睇唔到鬥心

相反客隊戰意高昴，勁多迫搶，亦都多次嘗試前場突破

psg班撚樣就係咁妹

10c 10 1 100

我

Lm

1

支持

貼一貼 gel 一gel就連

快撚啲刷多1c啦

同今日場澳職一樣 最尾刷幾c

6.5b 匯豐青姐注

入一球比個走盤我啦

補4分鐘

+4

又係熄電視就連c

個龍使唔使咁駁呀

條友好似事後多？

有無人捉我驗腦
明明入左7.5 9.5大
追左注5.5細

8c救返幾多人

笑撚死今日澳假又係 成班喺度gel
利申：已戒角

嗰場癲d
補時已經入緊錢
隻山雞先發力刷

試下1-0先？

理得佢死 最好爆埋

咩玩法
嫌錢多？

最後5分鐘嚟嘗試發力

入一球屌你

Come on 里昂收巴黎皮，唔想睇多半個鐘

補幾

無風紀都好既 睇下啲傻閪未完場gel爆

巴打又輸

4

好感動

薯條式夾角

Silva臨尾香？

同先有手足好似想一皮買20倍 0:0？

戒左唔玩角啦？
之前見你都中好多

如果要射十二碼巴黎機會大啲
里昂啲黑鬼應該會射撚咗上觀眾席

每過12.就輸 未過都贏緊

thiago都傷埋 R聯識買了

5.5 7.5 9.5

岩岩7.5b 有成4.5水 有無手足買咗

抽下筋姐

睇即場 唔會敢玩

咁連法點買到

唉 迪馬不如你死撚左佢啦

想跳樓了 好彩有7.5追返少少

唔知佢有冇買到呢

伊卡迪先啦

打個飛機返黎有4角
我再打多個先

杜曹啦

1皮no goal呀

3 連無得講啦

咁撚高

我6.5 1.7入10k

屌 又miss高水

20秒打完

有冇上盤手足夾錢uber去ifc

咁你係爆左呀嘛

入得7.5應該都上半場啦

唔玩啦 睇透咗 角球根本任佢開
依家淨係買盤連贏緊

又冇得講？唔係計全場架咩？

事實證明開到喎

打和係點，加時？

痴撚線球證

+1 gel

都係爆左就爆左

唔係thiago silva客隊可能早就win左

直接入阿特蘭大冠軍

仲快過開角球

唉1日針4.5k 場場下盤賭系

冇la 最尾買左6.5b 屌

係你就係你

0-0 完
和波 細波 輕鬆

下 直接12 碼？

冠軍1.58 憑咩呀垃圾

聖交冠軍

1.5s
2注8.5s

下盤手足進場

又收錢

聖人mode應該要踢多場

8.5s 都要驚險一下好彩收錢

和
Gel

以為你買左

收錢

呢隊psg肯定唔夠阿特打

加時先？

無加時？

客隊個龍門上哂身添 講呢啲

無包皮垃圾到

係咪買聖交冠軍？

角細黨全面進場

震左成場

想知包皮傷幾耐

未夠鐘就吹？

補時單陣T silver訓地

連燈大船準到

Cls 未撚夠鐘就吹 c華仲要訓左成分幾鐘

射12m?

輕鬆到

有加時

我睇大陸台好似直接12

有無和手足 高水

完左未？

下盤

易玩到仆街

3.5s 震咗全場

Same 屌你老母 其實好多位入到波

希望日職生性

小你老鼠 走都冇

我買左ge話 驚個心頂唔到65分鐘

psg妹到唔想睇

3 weeks 好似

感覺會細7

不如話迪馬伊卡迪
上半場起碼兩三球

屌你老母巴黎隊閪野輸埋輸埋都輸我唔少錢

射十二碼嘅話睇吓邊隊少啲黑鬼

好似直接12

如果冇加時買邊隊冠軍好

買左直接訓覺啦 頂乜鬼

講到Navas冇救過波咁

見人係咁gel下盤

psg球員死全家斷腳空難祝福區

馬會快派

客

補唔足就完場 屌佢老母呀

再買巴黎我食屎

震你老味 我半場入1.5s輕鬆到

feel到尼馬會炒

買左仲訓得著？

屌 50秒就執波

+1

連推4場下盤爽撚到

本來以為psg唔只得佢一個勁，但太天真了

原來其他隊友係垃圾

上次對聖伊天我已經祝福過佢哋

唉愈追數愈重注愈輸屌你老母次次都係咁冇一次追到

NG開左加時

我懷疑汪汪無買 唔知係咪水鳩到佢買psg

球證重注左下盤

最尾5分鐘一額汗

謝Lopes

包皮無眼睇 心諗成班豬隊友

岩岩訓著 0-0-既

未知，但對阿特果場肯定出唔切

鈀咁撚多錢就買埋d 2線球員，迪馬果d老到行都行唔郁。沙拿比亞就0質素

穩！

下 打坐閉目養神都要啦

真 買咗5.5b咋

條仆街唔係出毒水臭陰手足咩
我追唔切 求你講下咩事 想8

係 屌廿皮

巴黎廢撚到 抵佢地年年歐聯過唔到八強

事後撚全面進場

夾得靚 佩服

加時下一入 no goal最低水

打加時

太廢，提都唔想提

中 啱呀

輸咗就訓啦

我事前 和

7.5細穩？

no goal 好難allin
點都留返d 80分鐘補飛掛
唔係俾人絕殺左真係dup春

換走埋silva

里昂 上

無大波買？

但門果啲喊打喊殺喎 我只知陰我老4黑單2皮

又真係離譜
半分鐘施華
仲要早15秒就吹

你乜都尻up 哂啦
好心你cut 左acct 就9up 少陣

買no goal 不如買客冠

要 0.5/1 點都要補20 皮 我補2 皮落去都賺

邊個會贏到

加時 買客fg?

夠仆街啦 nba緊叫人買細 仲要澳職

20皮

里

買左咩

下盤已收 里昂下隊入球 訓教

跳左車 希望中

無曬Depay dembele
唔敢買客喎

想死守應該

里昂啦 買巴黎仲輸唔夠咩

嗰位手足點解唔照屌一皮，贏廿萬喔

跟隊

里昂要晉級

想買里捧盃

里昂個後衛

全場刷極都冇 加時就3分鐘2c

輸左你俾返佢咩 no goal呀 大佬

捧里！巴黎大船已沉

Leon一定練過12m先死守

可遇不可求呀其實
如果唔係佢哋一直冇角
唔會落到咁低中位數仲要咁高水

同埋擦嗰幾隻都偶然
買個陣4角 70幾分鐘
預會多2隻 但得2倍又唔想落大注
所以就決定買高一格

加時角大

想買no goAl

巴黎快啲斷腳

屌

有無里昂冠軍 next goal

戰意問題
前面仲有條撚樣jer我 依加唔見左人了

咁12m揾邊個射

有

10c啦
不過係加時

後衛

Gomes (黑鬼)
Aouar

最尾車左落6.5b

迪馬呢啲撚屌都可以上場120分鐘

11c

加時踢咗5分鐘 no goal 1.76

點解加時先狂刷角...

巴黎ng真係無人？

死黑鬼跑快啲入左啦

莊家來電

唔好再數啦 好嗎

大左

激撚死左

生命注左呢場角大
你加時先黎刷...

前中後佢跑哂
勁撚到

里昂？

未見過有黑鬼咁慢

訓 好撚攰 祝手足贏多啲

買左幾多

In lopes we trust 里昂冠軍

呢2隻角遲撚左幾分鐘
搶撚左我3k

Total -90k

直接踢加時啦。而家先咁到肉

早抖

Allin里冠軍
希望唔洗針

咁多

里昂冠軍加油

晏晝澳假日假

樣成個B.Gomis咁
但廢好多

半年人工... 唉 再賭真係要斬手

買100燈撚到巴黎入唔到波
里昂加油

反而巴黎咁晒上嚟想加時搞掂

想博下里昂下一隊

頭90分鐘既大巴黎真係可以再假d
讓個杯比里昂啦好心

馬會無開取消唔到ac

你一場輸90k ?

貼個number出黎同取消無分別

係 喂老友 真心
你之前打1818取消到ac係fake定real

想問加時加幾耐嫁？

里昂 就來加時12m 換鬼走曬啲前鋒 仲唔係俾提示大家 我唔打算射12碼啦咩

15 15

之前80
呢場90
對錢個概念好似錯哂咁

120

全部買角大？外圍？

打1818 屌 特別安排落投注站取消

點解馬會無黃牌大買

加油！ me too

Gogogo

仲有下一隊角球

馬會呀 角大多
輸完又入 輸完又入 整左現金分期又入

熊ching

冇圖冇真相

我心靈支持炸
無買 唔係水黎

巴黎球球咁犯 幾時紅？

你借財仔賭？

Set 左轉數快？

撞完唔係可以改pw?

里昂快入

印象中naves救十二碼好撚勁

印象中lopes都唔差

唔係
信用卡現金分期

咁矮點會勁

好撚悶 去youtube睇片仲開心

上個月 我都係咁輸30k
1k 1k跟住慢慢咁變到入5k 5k

里昂w 2.17

兩邊神龍

一注贏輸咪算囉，唔好一場波係咁追

岩岩先又整完現金分期

輸撚埋佢啦垃閪圾巴黎

Cut 轉數快 但唔好係馬會app 做
係手機銀行取消直接授權付款！

屌那星死力架

里昂入波 10 1 100

好

lm

Me

中

馬會apps點做？
之前cut過 又手痕開番

本身睇緊639 轉咗Netflix
一陣射十二碼先再睇

同路支持

直接屌埋里昂冠軍 垃圾巴黎輸埋佢啦

里昂

2.15

唔好app 取消，用銀行app
咁樣你app會一直顯示你做左，但銀行取消左永遠過唔到數

真 即刻屌客冠

巴黎2隻馬踢到咁 有咩資格拎冠

巴黎踢到咁仲好意思贏 快撚啲輸啦

迪馬尼馬射碼既話等炒啦

10k都無wo

無睇live?
球球波底線都比人清到
係最尾連爆4c

佢係要賭嘅話點都會開返
Cut之餘搵方法戒賭啦 戒賭熱線、社工之類

點計到90k?

無睇live？兩隊拍緊救角大業喎

想知lyon點樣射贏12m

呢個方法開番一定要落馬會，以家唔開

廢事cap哂姐 唉作大數有咩用

用腳

連針5口黑得制買10蚊客晉沖沖喜先

咁買好咩

之前80
加埋呢場90

識買了

乜鳩客晉
買緊乜都唔知喎清

你亂買緊係啦

都岩嘅
睇小d波post
見到大注多就會加左注

有啲綠字先開始落注

其實站起法國人的立場，里昂棒杯最大公約數。多一隊法國球隊在歐洲賽
支持Lyon
但PSG 又唔可以讓出面

只可以講句 你賭波 唔係長賭 都好大機會贏 如果你賭馬會長賭 好難贏錢

打錯冠*

[車仔啦

全post全力支持里昂 你買$10燈？

我買左50 齊羊

咁大獲

原來你賭咁大

我買 巴黎的
唔好代表埋我

唔可以燈

想痴下你地啲運

岩岩炒左3k角大
特燈買左100巴黎贏
咁撚廢有咩資格拎
支持里昂

你隻汪汪又買左咩呀？

里絕殺吧

里昂上車最後機會

味 想psg冠軍

又刷角 屌你老母......

巴打唔好懶獨特啦

幾多分鐘 ？

8.75?

死黑鬼垃圾到

11.5b收錢

之前唔係 個腦好似都中左腦肺咁
失控

Goal8.5大中

On9仔禁一禁已經有

咁都唔撚入

中龍都有啦呢球

有冇諗過del 馬會apps

我明 追數係咁

鈀狗輸埋個冠軍就岩數

冇用

黑鬼出解圍腳

8.5大收錢 thx

好難諗住唔追數

懶獨特買白帽射12m個場 記憶猶新
上盤輸波 12m贏返 都好多次
跟劇本買咋

冇左個自助餐贏盒炒麵王都好

放個ac出黎 我地幫下你？

又真 要賭 點都有計賭 e個好多tg唔洗見真人都有得賭外仔

巴打買之前唔好因為追數衝動 同埋角球可以睇下即場咩料再買 依場11.5b 13.5都好難開到 你咁樣似係為追高賠率而買咁

屌 跟我追數啦 好快搵番

里昂禁屌架啦wor

睇番隻腳100%向天射學界ball

肯薩斯35射0:0 個場

想gun

通常psg好小刷角 落後另計 利申鳩up

係。。試下cut 晒轉數快繳費靈，都忍唔住去兩間銀行禁10皮去馬會，數錢數到職員傻

真

里昂 晉

巴黎係咪想紅

死黑鬼當左自己著黑衫

里昂換曬人未？

巴黎12碼ok?

都幾黑哨 阻人反擊無牌 踢人個頭黃牌

買咗no goal趕唔趕得切派彩買12m?

請問仲有幾耐？

希望介到唔再賭住喇

黑鬼好撚中意抄12m,里昂

諗住買個上盤 點知訓左

yes

試過

一皮一場
已經追左4皮
差5皮追到90k

想問有無最快既link廢事12碼delay

5mins

唔該師兄

你好運 避到

過來人 依家都係輕鬆買幾百玩下 輸左咪算 心態好重要

thx

係 thx

唔會無12碼賭掛
5分鐘

Thx

睇馬會apps最快

里昂仲有三分鐘 頂埋佢
大巴冠升水就靠曬你

里昂ng 24

巴黎輸撚埋佢啦

最緊要學識點賭
鳩買實輸啦

點解而家咁有禮貌 無追post

Thx all巴打

佢同學黎 唔係佢本人

里昂fg 未 屌

有冇女朋友呀巴打？

里昂紅埋

都話改左密碼

lyon rc

你話我？

屌 里昂頂住

01rc

紅鳩埋

汪汪呀

似1-0了 執尻曬

oh

12m?

01!!!!!!!!!!!!

紅牌屌你老母

封

似

差啲全餐

紅左仲勁

唔好諗追啦
比人追得番就想贏 無限♾

1 min ez頂埋

差1分鐘 頂住里昂

最後1分鐘先黎紅
睇黎我好撚黑，一買客晉就紅

咪撚比隊賤種PSG贏

psg

有 本身諗儲錢結婚
feel到再係咁 女朋友都冇埋

危罰

1:0

頂住啊里昂 我要睇12碼啊

緊係講學生賭神啦

Psg射12m好差咩

贏撚左垃圾巴佢

巴黎輸埋個盃唔該

為咗女人戒咗佢啦

psg 假希望，大家唔洗望

都係12m

on9

迪馬真的受傷了

迪馬傷左？

跟

飛機盃唔緊要啦

天使斷腳10 1 100

真1:0

Psg 12碼味輸過咩 咁熱既賠率

有預感里昂12mm多人飛機

100%
我都唔敢比條女知我輸咁多

500 ng 24

all-in 政府注跟

里昂要贏了

輕鬆

同佢講清楚 叫佢幫你戒賭 結婚緊要定追數緊要

屁馬罰球好撚勁 有啲驚

0.73 vs 1.23了
12m 盤

直入

仲唔訓

冇事！12碼我來了

燈撚咗佢

中呀！ 省球迷

瘋 我了

報假有錢分

屁馬

主冠

里昂冠軍

里昂！

尼馬一陣12m就重現呢球罰球

偶像

法甲腰斬，里昂係咪要贏先有歐戰？

有講
話要半年後先清到條數 但冇講幾多

送比山區兒童

點球大7

笑撚到我
以為好撚有把握
屌你老味 射H架咩

嚇死, 原來條友不斷報假

尼馬

自己決定啦 大個仔了

集氣里昂 我個炒麵王靠你

買乜都未知喎清
客晉

買埋lyon 冠先

佢咩名 我block左唔知邊個

有正職？

講個笑話 尼馬

Lyon冠軍大船準備開出

Tot

打錯客冠軍

TOT囉 報假資歷都好長

我平時都信開劇本12碼
唔會開賽前超高水晉比你

all in 左

似係特登 老實講我覺得佢啲罰球拍得住美斯

Lyon！

唔好笑

你啲留黎結婚啦

靚block

巴咁撚柒 輸埋佢啦

嘈咩撚野

係㗎
FIFA唔呃人
不過佢冇美斯嗰啲咁穩定

仲有佢老死基佬陳

尼馬要記住岩岩個球既感覺射多下

真係死守到個加時去12m

賤種鈀真係垃圾到

最後一分鐘要張紅牌好過比人單刀啦

navas身短

波台兩大門神

客miss

主定客

賭運時間又黎 20蚊里昂先

識lyon 隊波嘅
覺得會miss幾多球呢？

Block鳩哂 easy

未射吖on9

有 做緊野 而家一有wfh就做uber eat做下步兵搵多個錢

客99%

里昂其實真係不落下風
啲防守真係幾穩陣
係進攻嗰陣範爭啲

coin都未擲

唔識 但希望唔好俾咁多黑鬼射

冠軍 法國聯賽盃
冠軍
2 里昂@2.00

$ 7,000.00

咪覆假分啦

里昂班黑鬼會唔會頂唔住啲壓力

準備 客要贏啊！

力架一定會炒

上呀！

即係要主？

里昂goal

信我 里！！

0:1

迪馬炒了

1:1

psg goal

Fg終於中

咁就唔好一心諗住追數啦 做幾個月野都有返條數
睇下波幾十蚊玩下好過 輸完自己條氣唔順
放假陪女朋友好過賭波啦

希望全收

里昂2:1

賤種✅
里昂✅✅

有得半收？

訓唔著 屌 里昂一定練過12 碼 第一腳就咁勁

里昂險到

黑鬼就係咁

12m仲好睇過佢地踢120分鐘

2:2

Psg送隻杯比里昂啦

大波

3.5b gel

秒開大波

Miss!客

沙拉比亞射未 多數佢炒

里3-2

2:3

劇本屁馬射失

Feel到

拿華屍跪撚咗係度

本身想睇失波 買高水冠

3:3

巴黎晉2.15
睇落似炒？

好緊張

球球都靚咁

你23睇

似炒

本身未射都係2.05

黑鬼ready

主miss

4:3

Miss

里昂 goal

黑鬼咁靚

對黑鬼改觀

劇本到

疾步 驚到

Pogba style penalty

好想里昂冠軍

美假個d呢

里個賽前5 倍開到就癲

有預感尼馬第五個射失

嗰啲死咗去算

好似最高有6

刺激了

7.5b

客真miss

我豬左巴黎
死垃圾

4:4

5:4

有miss咩

巴快啲miss

緊張了

4:5

aouar

巴 快啲死啦

到屁馬

psg 5 shoot miss

呢d 級數賽事
12碼大7真係輕輕鬆鬆

尼馬黎了

射上觀眾席啦屁馬

集氣

尼馬miss

5:5

Miss la 做千古罪人啦 快

全部入哂

想射到出年？

臭馬射到咁都撲唔到

5-5 緊張了

仆街 仲要咁貼柱

呢個黑鬼

好撚緊張

哇屌

Lopes波皮都未掂過

里加油

個個咁識入波 頭先場波係度..?

Tot通頂報假cls

里昂 miss

Missed lyon

黑鬼missed

里miss

邊撚個話撲12 勁

真係。。

屁馬等佢郁咗先射

Goallllllll!!!!!!!

黑鬼

尼碼咁細力都救唔到

正職黎

死黑鬼 live你老母matter

呢條黑鬼死全家啦

主搞掂

完

屌 唔撚係

屌你里昂

黑鬼唔值得生存

沙拉比亞 我怪錯左你

All in豬撚左
唔賭到

個件黑鬼廢到癲

黑鬼唔助跑垃圾到

輸曬

主易撚到... 2.24

咁樣輸返出去

收錢 訓得 恭喜巴打贏錢

里昂大船沉了

優越又中

優越蛇

輸7000

講撚咗唔好俾黑鬼射

oh yesssss

風

黑鬼到底收幾多錢

賽前6倍邊有咁易開到 講真唔係賽前既倍率買都唔會追客

navas 有料到

黑鬼注定一世做狗

又中多口 咁咪追到數囉屌

岩 劇本

On9黑鬼...

最後都係輸黑鬼

優越蛇事前飛不嬲都係反手

你唔好再遲啲講？

成隊都黑鬼

唔係半收咩？

屌 咁都比賤種巴黎贏到

好勁

黑鬼除咗俾人歧視之外真係冇作用

3年歐聯功臣

又輸50

Wahhhh

10萬了

賽後你點睇

連登大船里昂全船罹難

死黑鬼 我屌你老母

第六口針埋應該學asw開個反水爐收錢

感動ing

美假個陣

死黑鬼幫我含撚啦仆街

推到7k8
all in 左落去

難聽啲講句 幾個輸到甩底褲既話跟手足買里昂冠

下場買咩

大家唔好漏左個龍 無球撲到 快啲斷手死

死黑鬼 全家中肺炎啦

好喇
呢到既巴打 真係有緣再會
成日話唔再入唔再入 成日都忍唔住 del埋apps都又down番

今次真心想退出 就黎比馬會casheddd哂我人生
一齊屌過叫過波既兄弟祝長賭長羊

屌啦星馬會封咗要訓覺無得買定下場

邊有學生贏10皮做教官咁勁

應該味咁快出陣？

派唔派

3注先贏5k
跟你對家5分鐘10K

優越狗抵死啦 一世渣豐田啦 契弟

睇12碼睇到震晒

係開心嘅

買4000 縮左注

LA

岩岩炒12個黑鬼叫咩名

優越狗既威力

瞓醒 大船又輸

優越蛇粉絲注

跟燈神買咪中
我都係跟佢買對家

巴打戒賭加油 無賭就是贏

條黑鬼車仔外借過去

之前都跟開你
最開心係瞓左避到賽前買盤

可以換動森switch

Ching 勁到
PSG 真係世一

就算依家佢既實力都比人嚴重低估 無星味真係慘

仆街頭先有個連輸五口 話跟$10里昂

屌你老味想瞓教 唔俾買點瞓

聽日見

好撚心酸⋯⋯仲要ZOOM埋去

7:30我田客上盤 有冇人支持我

知咩料啦

貝查特

無追post

Bertrand Traore

其實係 巴黎啲12碼 好似易撲過里昂

佢話買客晉

里昂啲黑鬼又跑唔郁 5碼又飛機 12碼又失
輸波輸錢唔緊要 最緊要成隊空難死

里昂含家鏟 10 1 10000

大家咁話啦 人地拿華斯都係扑中一球先贏

最後條黑鬼
個樣無神就話我主觀姐

連助跑都無
客觀上同當年車路士歐聯,安歷卡miss係一樣

岩岩加注就見到條死燈閪跟里昂

今日成隊里昂值得尊重，尤其係個龍門

痴鳩線 買完出聲話自己燈閪個啲 衰過汪汪
一係就收埋把閪口 等carry啦

賭仔姓賴

係

米就係

救左好多球 兩球屁馬

有無人派 跟大船

尼馬個球都係扮射右最後輕輕射左

買唔緊要 唔洗提住自己衰左幾多口 我就信邪既

等回飛推落墨假

07:30開味 想買一雞就訓

盡左力架啦 老實講拿華斯有好幾次都掂到波皮

想跟 買咩

同落街買馬報，報攤條友問你要咩書有咩分別

講得好

真...至少唔係好似上個星期個隊咁
矛撚到仆街
里昂今場真係算好波，壓撚住巴黎咁

邊場先

美職fc重心 好難輸

唔撚識扑12碼就90分鐘輸鳩埋去啦
要我捱眼瞓睇波DLLM

美職玩唔玩

尼卡沙

啲出迎timing準到呢

你估咁易跟佢對家咩
通常要等佢中到5,6場，事後貼出黎，先有機會有一場事前
但果場事前跟佢對家就冇死

普埃？

Navas掂到3次 救1次
同對面差好遠wo清

有個巴打話里昂撲12碼好勁

下 我以為買祖亞添 手足話有個射手過左黎

屌你

睇唔岩 又係半一中水唔會買

我買PSG都想個龍死 上哂身撲幾球餐士

支持唔落

原來係咁 下次跟實

祖亞主場好鬼勁

信自己 我應該會斷纜

早飛過關買佐客隊2串1

早上波點部署

30 蚊上左400 蚊
屌你入3000 果陣就想上6000 都難

俾人jer的多 個excel又時得時唔得 我都好少出水 贏就蚊注輸就大注嘅問題 仲未解決到 要搵個bot來落注先得

Anyway 贏錢就好

Cash out左味

已經連開左8場讓球下盤

長知識了

唔緊要 唔對你

輸左 又買唔到朝早美職
肯定又中

所以我咪話識買囖
你又要話我懶獨特

而家踢波真係慘
無波入又要斷腳
救唔到12碼又要斷手
再慘d就死全家加空難

想睇LA 後防自爆 仲係咁高水 一定借比人入

一陣fc和埋又開下就爽 lafc又係大船黎

d勁隊出晒局

啱啱先見到鴨王出psg重心唔知有冇傻仔跟

和波走盤super

同路 我諗住一雞美客

中武肺啦而家

想買細 洗唔洗驗腦

你美客轟注？ 快 買完貼飛

理閪主客 總之同我爆入波

冇即場既波都買細？

咁整個雙

10000唔係轟

留意到呢隊波剩係贏到阿美利膠

點捱到7點買波

見到5位數要埋 即轟左落去

今年尼卡沙廢左咁多既

各位師兄有冇爐分享下 留名學野

呢期都係咁輸 主要上大船

咁請你買主

你就幸福 我就損曬

完全無人想同佢同船

上契未

師兄個名

問下幸福賓周巴

清識啲嘢

呢場半年一遇嘅 主讓-1球 尾水齊回
買咗主盤都算大路架啦

可以參考下
德國甲組聯賽 2020-02-08 22:30 編號#14
史浩克04 1 - 1 柏達邦

呢場都係 來個和波收咗上盤皮

訓陣先

有asw出psg穩到

我一路覺得asw就係大眾賭仔
佢啲方向就係莊家想你行嘅方向

買之前知唔知由尋日開始狗會已連開7口下盤? 依家第8口..

佢係唔買下盤 同只買強隊

nba 一開賽就場場大分

希望中到

唔知 因為呢個correlation嘅關係真係好牽強
姐係長莊再繼續買莊定買斷咁....
唔想咁賭 會輸死

呢場psg吸飛應該吸好多下 往積又fake一堆
個盤又引晒人買主

好彩訓左

要忍手 巴黎上場已經廢到癲
今場再買係真係為個名

買左psg 心情好複雜

梗係合埋眼平注追下盤追到佢斷䌫, max最多輸一注但可以有機win好多注

我都係
次次500推到上5k,
想博一舖5k ,中左拎走5k,就一定中伏,
今次決定過5位數點都cash out 先,
咁岩見到有晉級買,試多左,得左

如果叫我盲揀 唔理任何野 我都all落去psg

開左8場閒先話長追閒有賺 我呀婆都識啦

Cashout才叫贏錢

Me2

賭左10幾年 幾百幾百加加埋埋,我諗豬比馬會既肯定過200k

psg未開波前我已經講過一次

咁你買左幾多客

買左先發覺原來對家係里昂
唔係里爾

賽前晉級賠率咁恥辱

長賭好難贏錢

呢隊里昂唔係十年前個隊啦

同見到PSG覺得佢係班霸波
一定半大全大一樣

心態轉緊做, 要洗錢時馬會acc拎,
品好令自己要入錢, 而bank acc d錢唔好郁,

咁就應該先儲返錢

連續兩場開到細一細 個莊fat到

7.30一齊贏 你買幾多

下場就斷你

前排仲有迪比ma

拜 巴肯定好多人都半大全大

冇左包皮psg差好遠 上場果球都係佢助攻

灰熊頂住

5k 客盤 衰多手買埋
5k 冠軍 @ 3.80
白做
不過會再追下盤追到佢斷為止

屌丫 手足話買籃網 210 大 派錢 又真係有

狗會都唔知係咪有內料
知香港既賭仔乜都中意賭大
專揀d撚狗波比人買

我小注玩 金蛇都係一皮？

Yes 唔洗貼飛拉 我都唔鳩up既

灰熊屌你

Psg死幾多人

屌你老母 想買完訓教 開番味呀

籃波睇穿左好易買
復賽場場第一節一定爆分
賽前睇岩買細 第一節之後買細都開硬

灰熊+3.5頂住

我

訓著左 本身想一雞上盤

祝羊錢

今日見拜仁果張半細1.5/2都1.88 車左一雞 禁晒平安鐘

其實我個谷就係試下分析
唔要d大船唔正路波買
揀返d有把握 大家有興趣入黎睇下

有nani 唔通又上盤

推到30萬未

咁樣半細全細執到

你自己睇下岩岩個幾場 有幾多大就開幾多大

羅西又後備

場場下盤

你唔貼payme 轉數快既 你幫到人贏錢 我諗好多會派比你 至小我會

臨尾差小小輸半

嘩屌 LA個陣好勁

眼訓都講錯左下盤先岩

博多注美職晉級, 一陣

羅西後備 可以勁去邊

...早上點賭好

正選喎 大哥

正選

PSG

睇錯後備龍門

換閪後防同個龍門 到時真係班霸

驚仔有無水？

美假角大

就算要咁做 都起碼交到d成績先
做職乞都要有d道德既
其實之前兩日出得多
都有手足話跟左有中

p

1001